如果你手上仲有未公開嘅721片段

經過今日，你係咪唔應該再收埋呢？

我呼籲大家公開呢啲片，你無路退架啦

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

而家比佢篡改歷史, 毀滅真相
不嬲要求獨立調查委員會係正確
監警會報告未能夠釋疑